死後既世界

有無巴打成日諗死左之後會點
我成日諗左之後連知覺 思想都無哂
我就覺得好恐怖 好驚
就算會變鬼 會投胎 上天堂落地獄
我都覺得好留戀呢個世界。。。。
可唔可以唔死。。。。。

巴打
我都有同樣既感覺
諗諗下個心會離一離 之後睇唔到野一陣
好驚死咗之前就真係咩都無

所以我好驚有咩意外
一諗類近既野 就會諗起呢樣野

你用宏觀嘅角度去睇，其實你從來沒有擁有過啲乜，包括肉身。咁唔使怕失去啦，眼前一黑後，再也沒有什麼留戀不留戀。師兄，驚咁多不如珍惜現在分秒同所有人和事啦

同意
有時諗諗下就諗到宇宙有幾大
其實宜家一切發生緊嘅野都好冇意義
最後都係要死

無論番工番學 做廢人 做特首
人生只係偶然 係浩瀚宇宙嘅一迅間
最後都係殊途同歸

又唔係無意義嘅，至少比到人一種反思，正因為有人覺得人終究一死，肉體嘅享受有限，佢地就轉向為追求精神上靈魂上嘅滿足。人最緊要就係思考，那怕嗰件事背後沒有回饋，你肯思考就已經係一種得著。

有無人講過，食煙係一種哲學，傷身但獲得精神愉悅。追求靈魂上嘅滿足，肉體不拘小泥

有時訓覺發夢自己死左
會頓悟到死後果種虛無
有冇人知我講緊咩

試過，不過無人知死後會點嘅，話唔定日日有蝦條呢

打個比喻，就好似唔小心整死左隻螞蟻咁
然後？就沒有然後

跟住諗諗下會諗到點解我會係我
會諗自己係度做緊乜野
將自己意識複製落電腦度仲算唔算係自己
Btw通常唔夠訓 好無聊果陣先諗喱啲野

對世界有留戀 係好事啊

收皮啦 死煙摌

死都唔食煙

一諗就好負面

我有一日死左就真係沒有然後啦

反而我會諗，人生匆匆幾十年，我可以留低啲乜起呢個世界，有無曾經生存過嘅證據，我成日都同啲公園呀伯捉棋，又成日同看更啊伯傾計，做義工探獨居長者，佢地成日都話：我都半隻腳踏入棺材啦，仲有乜好後悔。呢把年紀，已經冇乜能力去完心願。
我成日都會諗，我熄燈之前仲有乜想做但未做，人生為乜。概嘆種種唏噓。
你估下講緊呢番說話嘅我係幾多歲
有時候真係覺得自己庸人自擾

總覺得明白人生幾十年用嚟追逐金錢係一件好on9嘅事，如果你答我，金錢換取快樂我又覺得呢件只係肉體上嘅享受，乜都帶唔走，亦唔會留低啲乜。簡簡單單庸庸碌碌咁平凡過一生，做一啲我自以爲快樂的事，旁人又說我不思上進，聊以自慰。只係頹廢嘅籍口，我成日都話:假如死能夠令你靈魂獲得解脫，咁你去啦。
以上言論並非鼓吹自殺

二十尾

依家香港咁既環境 做乜都唔快樂

乜都冇, 同冇存在過一樣

我得十七喳